（罷工）唔該大家入一入來

我希望大家真係聽日罷工.

唔好走去叫外賣，用其他服務.

因為你罷工的同時，都明白人地都同你一樣係罷緊工. （你唔會想罷工的同時人地serve你吧）

所以好好做足準備去集會及集會後的交通安排.

be water

push

唔好益奸商

推

明天可以罷工的你，
明天朝早可不可以，都依時出門，
世上，一定有事需要你去幫手

同意，只有塞佢地先可以集體罷工